【最新】黃色暴雨警告信號現正生效

請問邊區有雨

突然好大風就有

落完先掛又屌，落狗屎前掛又屌

天文台好黃

上水橫風大雨

元朗勁大

睇完呢個post即刻落

Same

天文台前線好黃

九龍撚表示乜柒都冇

黃雨

香港人好難服侍

九龍有雨未

好似打風咁 又大雨又大風 d風大到好奇怪 好似有兇兆咁

呢幾日都係咁，突然之間會個mk,黑晒之後勁大風大雨，一分鐘就無左，好恐怖，之前都唔會咁

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

我好撚驚，大風吹到雜物打落玻璃窗。好似世界末日